[TVB] 跳躍生命線 討論區 (13)

今晚全力j文慈

套劇劣化得好緊要下

抽吳幸美水

抽KOL水

阿moon

50歲學人做KOL

陳瀅 kelly

暗串新假期?

二百幾view要一皮

gay

porn tonight對腳靚撚到癲
btw椰菜花痴撚線比支迷姦水個細路女拎嚟飲

馬德鍾又唔睇
你直播咩佢都吹你唔漲啦

點解tvb依家啲出浴要咁

有呢幾條女係屋企...點頂呀

裘哥遲下同霞姐生多件

我想阿moon同我生仔呀

縮晒

都冇頭髮洗咩頭

細佬收縮晒啦

唔出奇,一皮重想點

咁都有得洗頭???

應該就死

其實呢啲父子情仲好睇過啲愛情線

玩完兄弟 玩父子
仲要淋老豆條丁

啲格甩毛好核突

gay撚到

濕哂

Gay

兩父子玩埋菊花...........

小紅r痕

父子丼

仲有雄姐6號呢

cls

鳩都縮晒

想睇馬神怒屌張文慈

朱古力

李成昌細佬有冇脹翻哂

gay都算 仲要父子丼

話說嗰個Big Big Channel平時有幾多人睇

雄姐立旗

明明行人綠燈

過馬路條女條短褲

去觀塘

椰菜花又搞事

志明橋

仲問咩咁大鑊

on9

個家姐弱智到

乜有咁多人識佢㗎咩

有消防員出現

翻屋企又要俾馬神屌了

關鍵意見領袖

做咩唔扮埋真係想跳咪算

你終於睇

KELLY係咪直播打機

馬神多得佢唔少

做住野睇

上報就出名

好想瘋狂同pearl tonight打機

係咪教育緊啲攝友唔好影啲危險相

呢part幾好丫
教育下啲人

其實嫁唔出真係有原因

幾廿歲人都咁無腦

咁都有得賴

屌，係喎，同kelly直播打機咪有人睇囉

真係拍得好好，教育之餘又拍得自然

點解長沙灣去觀塘

kelly好撚正

上次打風, 00又係

不要問

一線

請你食幾餐

kelly真係好有氣質

張曦雯

為呃like坐橋

痴撚線
kelly 靚撚到咁
天跌落黎

好羨慕佢有對靚腳

好靚

咁又誇張d

Porn tonight性暗示

濕嗮了

淫賤大塊田？

強壯既青瓜

點解可以咁撚靚

整容既

好想比佢對腳夾j

正撚到。。。

當diana係瓜

瓜

鮑

好正

你都話我無腦，我點識用呀

屌西未？

50分如果屌人個陣
應該好惡好強勢

靚女就話人整容

正撚到仆街

鋤下porn tonight塊田

唔誇啦

好睇過av

好大塊田
好粗嘅瓜

同ali有得揮

佢成日搞啲大鑊嘢出嚟都話同佢一齊好輕鬆冇壓力

見到你先驚呀馬子仁

處女定公廁

ali高幾班wor

呢幾集變咗 談情有冇攪錯
cases又 on99 講一陣就完好兒戲

又馬屎人

會唔會4個人合作去做

ali無人能及

ali真係天跌落來啦

kelly 高幾班呀？

之後一路啜佢對腳一路屌

廢老自己跳樓死啦

傑仔覺醒咗新技能
exp+500

比女溝

牙moon

你係咪做開仆街仔

我以為moon話佢請，原來AA制

D女咁撚主動既

獲得在哥稱讚獎盃

我又要請月月食腸

炸咗佢

成套劇最敗筆就係身邊d人全部識ge

呢套啲女個個都好主動

佢係咁，陳瀅又係咁，連姑媽都係咁

羅蘭呢？

Tvb平行世界

無線劇啲女咁主動，現實係港女唔出聲遼佢地唔睬你,可能洋腸同靚仔會唔同啲

想諾兒主動

有冇諗過係睇樣

裘叔屌羅蘭姐

阿伯逃過一劫

諗起一個問題
幾個角色感情線都結婚...
咪同馬神一家人... 間屋好多人

tvb女，－上床就自動un

現實香港死魚多

八半有porn tonight同moon
九半有眼鏡look 10A
就嚟頂唔住啦

好彩 馬子仁 之後走人

睇到想打j

用子孫彈炸滿阿moon個咀咀

10A 你睇埋我嗰份

嚇到賴

moon嫁就出去住啦
佢走porn tonight入，打個和

睇見條腿仲忍得住係男人嚟咩

細寶係咪會死？

hk01咁鍾意抄留言出稿
不如去查下啲救護車係咪真係好多單要跨區啲程序係點 解答下大家

如果係呀moon 幫個呀伯逗J

屌又做無聊愛情線

無睇幾集 點解兩兄弟嘅關係好左嘅？

傑仔冇喇

傑仔個毒撚格出曬黎

火場定情

娘娘與觀音兵們

周圍收兵

姣西moon

何廣沛比細路食算啦 阿moon交俾我

和好了

韋家雄真係好好笑

姑媽又搞咗鑊咩野

比你地執晤執屍？

3p

攝影師

咁點解高行仁會去蘭桂坊

3p 咁識玩

家姐又要畀人鬧啦

頭先條女遮面就得 出樣就不了

正呀 d相

對腳正撚到

有無扑過？

Tvb個世界好撚細

要爆喇

仲青春

雞

你40啦仲青春

青春？

青春留倩影

仲青春？

韋家雄都有得執屍

馬神：扣你50分！！！

好過做雞

好想lam

點拎返屋企

肯定有苦衷

幾十歳人.....青春

好想要張文慈輯相

淫味極重，想整返Q.....

張文慈好撚正

真係好想比佢用三角絞夾撚到斷氣

g

張文慈做得好

我扣你50分呀

比錢買囉

moon喺後面心諗曬腳我屌打你

扣佢分

姑媽真係好任性

老老實實其實麥愛花咁大個無問題啦，志在教育下啲少女唔好行差踏錯

咁當初馬神當街摷陳嘉桓又點計

d戲兩個都幾好
佢家姐真係做得好港女

50幾歲仲咁撚無腦搏出位

條救護仔有冇收埋一兩張打J

佢去美女廚房個樣又好唔同

而家係細路同阿哥有感情線

阿MOON對腳

Body check啫

影幾張相啫

點樣頂個咁嘅家姐幾十年

當緊更都買到

冇講錯wo

已儲存 除褲J緊

阿moon 行埋一邊啦

moon：死啦 我都同翟威廉影過相

啲ig 雞睇到依集會唔會慚愧

張文慈係咪太耐冇拍劇,D戲差哂

椰菜花唔走真係遲早搞到個女做公廁

巴打識啲野

阿姨都港女

究竟佢有無長褲

典型老港女嘅病徵

今集究竟想帶出咩信息?

張文慈個角色good cast

點先屌到張文慈le d白痴婆

好想奶

老女人

思琦媽都影啦屌

緊係唔會啦

IG雞定UTUBE8

老雞是沒有人要的.jpg

扣自己50分

希望流出

暗串ptgf

好撚正

子宮頸癌？

邊撚個仲敢講張文慈唔好j

第1集睇已經咁諗

咪係，又唔係被人中出

好撚煩隻老雞

不了

佢除左對腳可以谷人氣谷下點激率之外重有咩賣點？

監製會晤會放d出黎？

身材ok，但係個樣好老

又駡交

頭先咪着咗

陳瀅個鼻

陳瑩又幫羅蘭立flag

有咩問題
好靚

26又係危險d嘅

即係點

我要衛蘭

今集主題

救護呢？

車匙門匙 你事但放低一條

簡單嚟講，你當和好咗啦

死亡flag

圖呢

嗌交

個鄰居好八卦

做乜一嘈交就個個都嘈

睇到眼濕濕
夠喇，唔好再講個死字喇

羅蘭係熟男有惑都有青春留倩影
放心 由蔣家旻做青年版

陳螢咁ON9 自己老豆咁死 成家又得返自己同羅蘭都仲要渣

馬神好好戲

羅蘭就交俾老豆 自己去溝陳瀅

馬神忍左家姐好耐
結局好快和好

d感情線仲要搞幾耐

呢套劇 D 女又正, 做戲又唔錯, 拍出嚟幾感動

之後套劇d男配咁撚趕客 又負皮王又汪子勁

渣電單車有高潮

有時想揸就係想揸

馬子仁要嫩唔要老
掟低羅蘭比李成昌

騎羅天宇仲好啦

想坐陳瑩車尾，緊緊抱實佢

馬子仁真識食

兩兄弟返咗舊居
點知遇到一場冇煙冇火既火燭
兩兄弟一齊被困喺入面
點着咗一枝蠟燭後兩兄弟曖昧調情盡訴心中情
之後就和好lu

會唔會最後羅蘭揸電單車炒左 咁岩送去醫院陳瀅接手

馬神好撚醒,逼佢表態,一係佢就一次性交一年,一係佢就執野走

架車寄存馬子仁到得唔得

羅蘭同馬神鍊車炒咗

巴打做開編劇 ?

其實又真係，你老豆又係26死，得番個阿婆擔心你，你咪等佢過世之後先再揸囉。

臭雞臭雞

想坐陳瑩車尾

食何廣沛?

點解佢地舊居成日都火燭 之前唔係喺花灑以為老豆火燭出事咩

陳瀅其實係北方人樣....貴妃味極重

同羅蘭姐飛返轉咪得囉

佢揸車我推車

抱佢返屋企砌啦 仲傾

想揸陳瀅車頭燈

馬子仁真係一個笑話

阿moon正D

你想坐我咪比你坐我上面囉

陳瀅靚到連camman都要zoom到咁撚大頭

咁忍得口唔同佢講阿婆有病

貴妃g

再仔爺

電單車得罪呢套野

如果係前幾集嘅馬子仁會唔會落車鬧佢
咪叫咗你睇住羅蘭囉 做咩落街買嘢呀

新歌

喊左

陳瑩, 阿moon, kelly

三個飛車的女人

眼濕濕添

岩岩睇睇下射左精 係咪正常....

爸爸

笑撚死

其實呢三父子仲好睇過Kelly

得罪左編劇

馬子仁d毛孔好大

大志哥

Hana

好想比佢一路罵一路比佢un

嚴重早洩

個編劇應該因為電單車炒過大鍋嘢

不如套劇叫父子
同黎緊套兄弟可以前呼後應

裘叔跌遮狼狽樣一幕都好有演技

搞醒佢

又以和為貴？

又關佢事

moon幾時灑下鹽花

變左查案線

張床好矮

專業調解員

有一句我未講
扣你50分

玩3p咩

又細佬認衰先

馬神呢個細佬真係絕種好男人

扣你50分，見到家姐加張大床

有著衫嘅裸照

又呀嬌?

套劇咁鍾意偷聽

五十路裸照

全裸

邊撚度裸???

嗰啲叫裸照？

弱智

裸照在那裡

麥在田呢個角色集馬神演藝生涯所以角色大成

冇腦

買十張送十張

可能導演收埋咗

你搵攝影師影果d，最多係艷照ja wo, 你同jack果d係裸照喎

家姐好撚醒

幾時扣人50分

佢兄弟係出面打緊飛機

有無扑住影？

韋家雄聽夠返去打飛機

韋家雄真係好正，摸住個腩

屋企有件咁嘅蠢西真係慘，40歲都唔化

正正常常有份工
同緊班youtube beggar同19kol講

含撚

含

幾搞笑

馬神隊碌鳩埋去家姐個口到

我明佢感受

含啦

打完啦
屌，馬神推佢家姐埋條馬撚度！

"含啦!"

質家姐落條j到

扣你五十分

d 對白好尷尬

今集咩料, 家事, 談情

含啦八婆！

扑野未
book左酒店唔好曬料

快d亂倫

好撚正呢套野

食埋家姐算啦

我都想攞果d相

父子
兄弟
姊弟

飛虎爆入屋拎相

細老拎翻堆相翻屋企威脅佢家姐

姊弟戀未算

陳瀅end

陳瀅獨白

結局

陳瑩讀白

陳螢獨白

又瓜又田又花 太淫亂啦

正呀

陳瀅讀白

聽到射精

moon又短褲

有冇含撚圖

大結局

成屋短褲

想喊

但係陳瀅獨白d語氣好鳩

咁似d政府宣傳vo

馬子仁：作為一個知識分子 點可以唔走飲管

未夠功力

把聲唔掂

你要黎做咩

陳瀅獨白麻麻地喎

昌哥同聖羅蘭應該都會有一集有

摸頭嗰下好正

唔知佢講咩

配多條車匙姐

愛回家 之 跳躍生命線

因為啱啱miss咗

己經唔記得去到season幾

有聲

又james又jack

馬神係屋企點頂

陳型個鼻真係好撚正

可能細佬哄下就俾屌

何廣沛拎著支飲管餵細佬飲嘢
兄弟會唔會咁樣

濕晒啦

終於扑野

下集都係談情

阿man

等睇kelly派卡

隻game同愛回家同款

Porn tonight好靚

馬神食女

又感情線

Gay porn

聽晚一定扑野

聽晚扑嘢

呀man好靚

又cow女

想睇

無咁點？

kelly 要走,馬神快追

真係唔得 講完即刻唔記得佢講左乜

全家都係女人

聽日個集到馬神

我好愛kelly

Kelly

新一季正式改名做跳躍感情線

唔洗睇

睇預告都覺得kelly勁靚

馬神終於入正題

整哂燈咁一定有得屌

porn tonight 又sad mode
應該無咁快成事

kelly

無就後晚

記得係講風

下集溝 女主角
好緊張.. 掂唔掂.

Kelly 好靚

邊個1 邊個0

呢套野最好睇就係入班同岩岩出班出黎做野呢段時間
之後就不了

食飯個陣會唔會係枱底了馬神條j

得閒仲要多個陳瀅

好似ps3嚟

究竟裘叔係點樣整親隻手

音樂情人已經唔見咗

點解馬神溝女咁易

陳瀅做D表情同D小動作其實做得好自然好好

痴線叫埋兩兄弟入屋玩大亂交都得

想問吓各位ching有冇木的地個女仔 ig
問左成個禮拜

親情線做得好
救護工作細節都有做足功課
感情線又無佔好多
成個劇情流暢又無造作或拖泥帶水
抵佢全年所有劇集裡面最高收視
最重要係套野出街之後 救護開始有番光環 真係有feedback 明顯街外人對我地禮讓同體諒
今次tvb 真係抵讚

音樂情人係邊個

鄭子誠最正
音樂情人tone

點解馬子仁溝女咁易

google "跳躍生命線"
搵 跳躍生命線 wiki
跟著睇演員表, 搵個人
禁入個人名, 就跳去個演員個 wiki
跟著碌到最低就有佢個 IG

用腳趾夾實

腿腿腿腿腿腿

神劇

今晚d親情戲都做得好好睇!!!!!
馬神同佢家姐最尾酒店個場喊到我收唔到聲
好羨慕人地有兄弟姊妹
仲有嗰句「你一定會遇到第三個（好男人）」
馬子仁d戲雖然就差左少少 勝在都仲睇到少少佢心態轉變
而且李成昌眼紅紅望住個仔交足戲

老 冇波 樣衰 乜高幾班

打手？

呢個組合其實幾奇怪, 咁多條女
但望落去好 Sweet 嘅一家人

thanks Kfc巴

是但一條女對腳都玩撚死人 中間除外

明明呢幕好感動 睇返你地d comment即刻崩壞哂.......

做咩柒

雄姐扮女人應該幾靚

你會發現 幸福的傻仔～

陪你去看劉青雲 聽說他在香港

好好笑

雄姐好靚女

做乜鳩

Moon BB

其實真係幾靚

齋講樣，雄姐五官其實最靚
但我都係鐘意子豪bb多d 又大隻又高又型

最尾韋家雄搵基哥出面 拎返d裸照食埋張文慈

反而我係 兩兄弟 困火場個幕 真係喊左
呢幕我無乜感覺

家傑 同祈祈 食食下宵夜 無晒交代既咩事

唔出得街㗎喎

笑到收唔到聲

點解？
佢地4個食食下 淨係唔理傑仔 之後無交代任何野

笑到gapgap聲

未解姐應該

今集俾張文慈搶曬fo
冇時間交代

講真呢條線我覺得麻麻地
我都係最鍾意傑仔個幾條線
救護 兄弟 感情 渣車

啱啱先睇完呢集
點解大姑媽可以on9成咁
同埋點解長沙灣救護車會去到九龍灣

平時唔係都有人係志明橋影相嫁咩
咁個啲人會唔會俾人拉

戴耀明行開咗 佢停曬手坐喺度 啲人以為佢想跳

青年湧志明橋危險影相
3個月玩殘消防17次
2017-03-29

張文慈真係好on9
我估又係個啲痴飲痴食痴埋住既家姐
不務正業乜都個細佬幫佢
睇到都唔開胃

不過47歲人黎講 佢身材真係幾正

呢集好多親情 好撚正
但我發現陳瀅同何廣沛一樣講野怪怪地

成日都覺得何廣沛個樣好似Stephen Curry

家傑家俊大個左認唔返對方 話大個唔同左樣
咁點解仁哥同黑社會大佬又認到？
有血緣都認唔到有啲假

看見耶蘇 阿利路亞

上次入將軍澳我已經諗附近係咪冇救護車

睇預告感情線黎料

東張西望何廣沛叫左佢做馬子仁 阿哥都淨係記得細佬係馬子仁

裸露鏡頭

李成昌

張文慈好好戲

笑撚死，低B都識用

低b都識用

屌

個男朋友想點

Tvb啲戲好撚興係餐廳叫左野唔食走撚左

Jack傳比jack

等睇porn tonight

一睇就知穿左，係撚狗張文慈啦。
back up左一套返屋企j 你都唔知啦。

Miss甜到

個導師

摸胸

真人咩名?

六號渣緊波

Miss keng

好撚多腳

TB

個男人婆真係好撚柒難頂 屌

又TB

揸車厘子

抽水
6號想摸幾耐

雄姐盲撚左
6號都好過佢啦

Miss

miss正好多

6號渣傑仔波

男人婆就死撚開啦

張朗喬

Miss頂男人婆ok?

啲女都好正喎

隻人型豬老是常岀現

6號

條tb咁似果個乜鬼鬼芷珊

為你好咋溝埋啲核突tb

個miss好正 求名

嗰件男人婆真係女仔嚟咩？

我唔鍾意你哋呀

比人撞嘅學生呢

點解tvb 拍做運動一定放毛巾上頸

咁樣衰都岩

悟能

或者叫張嘉琪

有冇人cap低啱啱渣波

男人裸露咋嘛

咁點擺

Miss 頂男人婆啦

何廣泛扮講電話d戲屎到

我都咁

porn tonight

屌你後面條女透晒bra!!!!!

腳呀腳呀

無喎

有miss喺度點會唔揀佢

幾時食porn tonight

悟能師弟唔能夠玩，暗語係咪唔撚玩得

一陣

六號：呀 入撚哂 正

porn tonight連講嘢語氣都好淫

透到

冇張衫就完全變左porn

唔計聖羅蘭同咪咪姐 成套d女都好過tb

咁撚嗲

Porn tonight比哂暗示叫馬神開口

IG: Katrina.cheung1

羅蘭同咪咪姐都係女人，tb

兩位後生嗰時都屌打個tb啦

我去開gym room 冇人放毛巾上頸，跑街都唔見到有人咁

唔使唔計啦

this one?

yes

3p
6號雙插頭

究竟拍嘅時候何廣沛有冇磨到6號碌鳩

咪咪姐都好過佢啦下話

有幾秒救護情節

咁都得？

呢個細佬邊度搵

個個出晒去halloween

馬神真係好鬼型

呢啲就係裸露情節？

馬神睇完扯哂旗

d裸照好正

條女又出水

咁橋

馬神呿張文慈個樣淫到

肯定自己j完

阿妹好樣過tb幾十倍啦

阿雪

個女仔

咁精神呀

個世界細到呢

馬神收到女兵

不如一齊呀～
好淫呀屌
亂倫啦

咁都有關係

馬神收起幾張

馬神絕種好細路好男人

Tvb劇個世界細到呢

點知係佢家姐

唔通kelly除哂衫咩

呢段劇情太on9

個女仔都好高

條女ig呢

原來有咁既伏線

講夠姊弟戀未 屌

想知楊嘉欣幾高

兩姊弟好好感情

Moon Leg

得意呀？ 中出你生返件囉

又係呢套衫

講野好港女

馬神睇左家姐裸體

幫你攞返啲相
點樣多謝細佬先

成個香港得一間消防局兩部救護車，無計啦

大台嚟講算係勁

救人未

阿moon對腳

真心 唔係有馬神 我係唔會睇到而家

情節好老套

救左文慈啦

連個SALES都唔錯

兩兄弟溝女最撚叻

😑😑😑😑😑😑

陳瑩個眼神

岩岩個眼神又幾sexy喎

好耐冇去車啦

真心定假膠

佢好似同啊蟹差唔多

一句講晒
揀moon定滿月？

成台既靚女出動哂，除咗TB

烙印

美國食 fish and chips

又到兩兄弟溝女

tvb劇不嬲得頭幾集係主題,其他唔係感情瓜葛就係爭家產

情越生命線

camman識玩
低炒陳瀅對腳

好樣衰喎
唔係呀 好似你地

tb扮咩可愛

條tb咁樣衰 成日都出場

可唔可以cut 左tb佢...

又做本的地條女

硬係凝住條女有j

tb

幾時有跳躍事業線

真係好趕客

又係呢句

D飛兩秒就賣晒喇

自抽

佢又買演唱會飛

啲戲一舊舊咁

快啲走

馬子仁幾靚仔

Gladys啲戲真心唔掂

Tb收男兵

啲劇情好老套

又扮可愛

Tb越睇越正

全劇啲男主都好正

競食沙冰呀，食到變雪人都得啦

咁贏左係咪3個人一個閪任屌先

你真識食

咁撚小事都用咁靚既攝錄機拍低

把聲好正...每句都好似就斷氣咁

順眼左

有鳩的妖魔

扶下個阿婆就十幾萬點擊率

我以為雄姐問 你地覺得佢係男定女呀

崔健邦做咩邊左ke呢啡

歡姐

咪咪姐有病

套嘢好識sell腳

差啲以為佢連對白都冇

腦退化

佢不嬲都係茄喱啡喎

佢都係做返pa算啦

好彩都有一句

係lor

佢有做過主角咩？

打女人 報應黎

打左d女幾鑊仲扶得起咩

關家姐拎錯獎果時 已經做緊mc
依家拍戲連對白都冇

無，不過由做開主持變到得一兩句對白
知啦 在哥

咪臭係 仲有得撈算係咁啦

救人喇！

血糖低能

我的uncle就是我系列

男人婆有香港腳咋?

頂！

kelly打機露住腿爆粗

Kelly live 打機

上世紀遊戲畫質

Bye everyone

笑左 編劇抽張曦雯打機爆粗水

呢啲都叫粗口

kelly 做返自己

條腿

啲人睇kelly咋，關你鬼事咩

佢真人講咗咩？

kfc巴喺唔喺度

work harrrrrd play harrrrrd

屌 睇睇下又射左精....

Twitch live

到時人氣急升嗰個係 kelly 咋

又key opinion leader

KELLY唔知幾時先再開台

Motherfucker

腿

透晒

屌你條腿正撚到

又問世上有幾多愛

會唔會冬型先再開

Kelly平時twitch live都係幾千人左右

kelly最高質

電視出得街就唔係啦

句對白咁似我

諾兒喺學校仲爛口過你地啦

仆街 扣佢分啦

執返濟啦喂

屌你老母kelly條腿先係腿黎架嘛
成日cap大面moon對腳做咩

d表情痴撚線

屌你啦，眼球發育完近視唔會再深

真係想人地安全就自己一個去咪得啦。
咪又係搵藉口陪kelly

仆街都出到街，單字一個頂都冇問題

Porn tonight又正又淫

Kelly眼有事？

又扣分

一手扣住個波仔啦

拗柴馬神返去有腳玩

鋪得咁明顯

阿moon呢個look幾靚

Fuck OhShit嗰D
YouTube大把

陽具巴

梗係唔只近視啦。

屌 馬神 搞咩呀

套戲啲感情線好夾硬

Man姐姐都未去過爸爸間房張大床

文慈對波

我兩年近視都深咗 100 度啦

呢杯咁既野真係狗都唔屌

想參加

Julia

你幾歲呀

屌你笑撚笑

港版julia

你咁叻叻豬 救命 可摸耳咪咁撚造作

馬子仁

又到陳瀅
呢套戲真係目不暇給

演唱會飛

陳婉衡
牛聲馬面大波

影到對波

馬子仁準備同陳瑩車震

奶奶在哪兒

買演唱會飛 借錢咪得囉

揸黎揸去

馬撚仁做陳瀅阿爺

有D似馬子妮

陳瀅究竟洗唔洗返工

字幕係咪打錯左目的地做木的地

23

其實陳瀅角色係做乜鳩？

幾日冇睇 馬撚仁係咪已經食咗陳𤑚

間野真係叫木的地

陳瀅又咁主動
馬子仁都冇反應

我都想問

唔洗做咁

自膠十打

馬子仁個樣呢幾集好似收番水🤔🤔🤔

日經問題

人地真係叫木的地

集撚集都有人講

俾馬子仁食同被羅蘭姐罵下

陳淫陳淫
一定會追撚含

急診室姑娘

月亮面都係唔洗做咁

俾人吸乾吸淨

連醫院都好耐冇出境了

姑娘我jer jer 仔腫左

切撚咗佢啦

日經

變咗情越生命線之後就好少返工
正職溝仔
得閒有時間先返下part time

3p gay

加埋馬子仁

Gay 4

求先山洪暴發 黃泥水湧哂出黎

唔著底褲係咪性暗示

面對現實啦 救護同醫差十萬里

個世界細到做尖又撞到佢同學
救人又撞到佢阿哥

好似想咀埋去咁

好sweet

基到

磨得快d

好想俾陳淫磨

陳瑩笑得甜到

磨得再快d

屌 男人老狗睇到眼濕濕

陳瀅磨野

陳瀅高速磨馬撚仁

讚多D會磨快D

老是常出現

讚多啲就可以磨得再快啲

馬子仁一溝女d戲唔同哂

喺人地cafe扑野

今集射左幾多次

做返自己

成套劇句句對白都有性暗示

死TB幾時收皮

磨我碌鳩磨快D？

陳瀅似食住套戲溝馬子仁

呢條女俾咗幾錢tvb

PL7223

淫婦又想勾引馬子仁？

馬子仁真心好撚型

馬撚仁撞車死

震蛋？

有無圖

一齊坐

陳瑩比哂暗示

坐我大脾啦

有心機

坐大脾

lm等改圖

佢地一齊未架？

一齊坐係車咪得囉

陳瑩著得好靚
但馬子仁個種窄腳褲好7

點解唔坐車開窗

有架車唔坐坐街

幾好的鋪排

陳瑩真笑 個樣甜到

有冇ching鍾意個tb

車震住等啦

做戲嘛

陳淫個月亮又圓又大

邊個月靚

正呀陳瀅

屌
毒撚夢寐以求既畫面

緊係你個八月十五靚啲啦！

見到人係AO，又有車就咁狼

羅天宇呢個男人公敵

kelly又仆親？

Kelly 有病

我以為佢話陳瀅個pat個月靚

-攰啊？-

乜而家咁溝女？

未P波點撻車

雪盲

開眼

隻手

咁嘅package 使撚溝咩

天與地

戲好屎

雪山比人輪過大米 ？

天與地節目啲片 ？

屌你拎返天與地啲片用

係咪登山,死左男朋友?

唔好神化救護啦 well paid for it

食左家明？

tvb咁環保

溝死女

馬神end

食咗個男朋友

在哥咁易溝女

馬神呢招屈到

馬神整埋燈比Kelly？

馬神呢下冧到

咁撚樣溝女

浪漫到

小西時間到

KELLY:其實我以前有個男朋友叫家明..

真係好淫

啲女比你溝晒啦